許志安洗心革面演唱會

主打歌 笨小孩

1 壞習慣

2 於心有悸

五十喇仲壞小孩

佢話要搵返真正既自己嘛
即係唔知個晚個個邊撚個黎啦
唱佢老死首「那誰」就fit晒feel

連重提 往事也 不再絕對

她怎傷害你 講起 你沒再 吐苦水